如果巴西🇧🇷首名出線 德國🇩🇪次名出線

咁樣淘汰賽第一輪兩隊咪
仲有英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿對比利時🇧🇪果場兩隊係咪會鬥輸 或者鬥攞牌